有無人知係咪可以開渣打星架坡？

海外户口